1966 天星小輪加價5仙暴動, 2017 若電費分段收費加5成會點?

?

會比人告暴動罪，不了

繼續返工

返工

\ /

民眾既意志需要有人帶領

當年啲市民個個都經歷過一戰二戰國共內戰
好多軍人

今時今日久經太平 個個都馴化為豬
繼續返工

郁下都俾人告暴動 邊個會出黎

而家已經冇人會出！無論689想做乜小動作

叫工聯會自己出去啦

你都蠢既
返公司叉電囉
買兩個小米奶媽夠了

返工囉